# MBlog #

MBlog - это минималистическое веб-приложение для ведения собственного блога.

Отличительной чертой приложения является понятный и очень легкий на освоение интерфейс, который не даст вам запутаться и оставит после себя приятное впечатление.

Приложение включает в себя основные (и при этом самые важные) функции для пользователя, который решил создать блог и вести окружающих в курсе событий. К ним относятся:

* Создание личного кабинета, с возможностью загрузки фотографии
* Добавление в друзья других пользователей
* Создание записей на своей стене

**Интерфейс MBlog:
**

![123123.png](https://bitbucket.org/repo/zBXLb4/images/2565562213-123123.png)
*Главная страница веб-приложения, которая предлагает пользователю войти или зарегистрироваться 
*

![userPage.png](https://bitbucket.org/repo/zBXLb4/images/3418062255-userPage.png)
*С помощью MBlog, Вам будет легко делиться своими гениальными мыслями с окружающими 
*

![yourfriend.png](https://bitbucket.org/repo/zBXLb4/images/1749186537-yourfriend.png)
*Расширяйте круг знакомств и читайте, о чём думают ваши друзья
*

**В данном проекте были использованы следующие технологии:**

* Python
* Flask
* mySQL
* SQLAlchemy
* HTML
* CSS